Brother HL L2375DW vs Fuji Xerox DocuPrint P285dw

細佬開學 買部新printer家用
睇咗好耐終於揀到呢兩隻

最主要用Wi-Fi print
唔知揀邊隻好

推

十連

1

2

3

4

一鳩樣的，都係brother製